<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Cv Baptiste Desbois</string>
    <string name="about">A propos de moi</string>
    <string name="action_settings">Paramètres</string>
    <string name="edu">Scolarité</string>
    <string name="profExp">Expérience professionnelle</string>
    <string name="projects">Projets</string>
    <string name="skills">Compétences</string>
    <string name="hello_world">Bonjour</string>
    <string name="student">Etudiant en informatique</string>
    <string name="surname">Nom: Desbois</string>
    <string name="title_activity_about_me">A propos de moi</string>
    <string name="title_activity_connaissance"></string>
    <string name="title_activity_skills">Compétences</string>
    <string name="contact">Contact</string>
    <string name="gender">Civilité: Mr.</string>
    <string name="name">Prénom: Baptiste</string>
    <string name="age">Age: 20 ans</string>
    <string name="about1">Jeune diplômé de L’Institut Universitaire Technologique Informatique de Dijon, je souhaite approfondir mes connaissances et me spécialiser dans la programmation mobile. Pour cela, j’ai postulé à l’Institut Universitaire Technologique de Bourg-en-Bresse (Lyon 1) afin de poursuivre la licence professionnelle IEM (Internet et Mobilité) qui se déroule en alternance.</string>
    <string name="about2">Aujourd’hui, je recherche une entreprise qui souhaite recruter un alternant en contrat d’apprentissage ou de professionnalisation pour une durée d’un an et éventuellement poursuivre sur un CDI ou CDD.</string>
    <string name="about3">Sport : individuel ou collectif, que cela soit le volley, basket ou football, ping-pong, badminton ou escalade.</string>
    <string name="hobby">Passion :</string>
    <string name="title_activity_scolarity">Scolarité</string>
    <string name="title_activity_projects">Projets</string>
    <string name="title_activity_experiences">Experiences professionnelle</string>
    <string name="title_activity_contact">Contact</string>
    <string name="dateExp2">Juillet-Août 2014</string>
    <string name="dateExp3">Septembre 2014</string>
    <string name="datePro1">6 Fevrier 2016- 4 Avril 2016</string>
    <string name="datePro2">18 Septembre 2016 - 22 Janvier 2016</string>
    <string name="dut">DUT Informatique</string>
    <string name="lycee">Lycée La Prat\'s</string>
    <string name="Univesity">Université de Bourgogne</string>
    <string name="Bac">Bac STI2D</string>
    <string name="college">Collège Pierre Paul Prud\'hon</string>
    <string name="dateExp1">Avril- Juin 2016</string>
    <string name="palmidDesc">Poste de manutentionnaire, travail en équipe à la chaine, respecter les contraintes imposées ainsi qu’accélérer le rythme quand il le faut.</string>
    <string name="internshipDesc">Suite au projet tuteuré, un stage a été proposé par le laboratoire BU-CROCCS situé à Bangkok, en Thaïlande. Le projet du stage est de développer un logiciel qui permettrait de contrôler le system multispectral existant. Un logiciel démo a été réalisé sous MATLAB, et mon projet est de le développer en C++ grâce à QT ainsi que de réaliser une interface graphique.</string>
    <string name="vendangeDesc">Poste de vendangeur, travail en équipe afin de récolter à la main le raisin le plus rapidement possible sans perdre la qualité du produit.</string>
    <string name="cigDesc">Cig’arrête est une application Android en cours de développement. Cette application permet à l’utilisateur de suivre sa consommation en cigarette, accéder à quelques conseils suivant son type de dépendance, l’argent économiser et ce qu’il peut acheter grâce à cet argent (matériels sportifs et informatiques, consommables). Le code source est disponible sur GitHub.</string>
    <string name="digiDesc">Digikup est un simulateur de maquillage. Ce logiciel permet donc de créer un masque sur les sourcils, les lèvres ainsi que sur les joues et d’appliquer un maquillage sur la photo, géré l’opacité du maquillage... Ce logiciel est un projet développé avec 5 autres développeurs et le projet a été proposer par le laboratoire BUCROCCS, situé à Bangkok, en Thaïland.</string>
    <string name="eng">Anglais</string>
    <string name="fr">Français</string>
    <string name="deter">Détermination</string>
    <string name="com">Communication</string>
    <string name="autonomous">Autonomie</string>
    <string name="organization">Organisation</string>
    <string name="pl">Polonais</string>
    <string name="team">Esprit d\'équipe</string>
    <string name="dateExp4">Aout-Septembre 2016</string>
    <string name="massillyDesc">Poste d\'agent de fabrication, travail de nuit, veille qualité des produit, formation sur les principaux problème des machines ainsi que leurs résolutions</string>
</resources>